睇fb 有相影到仲有人帶氣槍去前線？

請問有咩用？焦耳極低，克警有哂防護又射唔入，而且比人觀感差又好易比唔識既觀眾誤會，仲除時累埋人地d wargamer ，請比個理由黎點解仲有人要帶去？作用？

建議：請前線見到說拆左拒支氣槍去喇，但都係不割蓆。

我都覺一係幼稚園小朋友，一係鬼黎，請前線盡量教化下。

做人冇PR會食屎的，請原諒我咁直接。